国歌係要咁唱嘅 屌你老母 個爛臭閪

屌你老母閪 屌你老母 個爛臭閪

其實當年調理農務啤梨係咪走得太前

首歌正撚到 想聽佢再唱番多過睇佢屌枱

RAP

啤梨哥

生果哥真係好正
同埋有D 似呢隻野